有無新界東HGC既上唔到網

上上下上唔到，打過去話訊號不穩，叫緊人維修，成個鐘都未得，唔知要等幾耐

有 on撚鳩 上下停下 點撚樣打機